當一個9歲香港細路既夢想係買樓既時候，代表d咩？

近排見到老婆家姐個仔

隨口問下佢夢想

點知個細路同我講佢既夢想係買樓

代表更加多人跳跳跳

HK is dying

代表樓市就爆煲

代表個細路思想被你老婆既家姐影響

代表冇父幹